巴禾真係名符其實既笑匠黎

接到一球波即傷

係 佢淘寶淘返嚟

插水狗

隻爆炸on9我都控制唔到

><